[上車] 400萬樓9成按

你估真係40萬首期咩
你仲要拎多9萬蚊交印花稅
係無得問銀行借架
即係你起碼要50萬現金先買到樓
啲報紙/AA成撚日誤導人

400萬買到咩樓

佣金律師雜費你預17，18萬有找啦
仲有壓力測試 好多關

無錢就唔好咁高要求

唔係不嬲要預多2-30萬
500萬樓我都成日當要80萬先夠

400 萬樓淨返大西北？

我450萬比兩成都要準備110萬左右

咁你誇張啲
俾到110萬首期就緊係再買大啲

無啦 再大啲要賣屎忽

唔係個個九按

九按過壓測好炆水 唯有泵大首期

仲未計經紀費 律師費 裝修費 傢私

九按要求高好多，工種、花紅佣金都會睇得好緊

預鬆啲好

仲有1%佣金

未補地價居屋同公屋都得

其實係咪固定收入 良好紀錄 過到壓測就批到

400萬買到咩樓
你地不如查下先講
公屋唐樓都講得出...
大把單支樓啦
想唱反調唔駛咁

就係懶唔想查等大家拋

500 我都用左成150萬左右先搞掂

買左邊度？

保昇中心

150萬係計埋裝修？

上年年頭

沙田二手居屋 做八成
連哂所有野 ，買之前無預到要咁多

係，所有野加埋